[搵筍盤]中大仔定港大仔正d?

講易溝就一定係cu仔易d
Kong u仔高人一等 好串

Hku e&f

科大呢

六常話我係inferior good

忙到無時間陪女朋友

識揀一定揀展翅仔

見到個名都走唔切

dicdic仔最正

段野真係好撚柒

同你一樣咁柒 唔怪得六常ching要搵金髮妹

我都搵左騎囝做後宮

又想 flirt 我老婆，你冇女都唔洗咁

老婆係 necessity

六常ching成日偷食

樓豬識唔識dicdicboy真人

金髮妹係luxury good

但有好多substitute

唔識呢d柒頭